(IH電飯煲) 呢排凶宅隻杜如風減價買唔買得過

零零捨捨得呢隻大減。入到去又係咁sales 我呢款。好吸引有冇巴絲熟行

No

on9 if buy

問清楚幾個型號有咩分別，最責個D有埋噴蒸氣令米粒所謂"跳舞"
平D個D無蒸氣

亦有D係加壓煮飯

FOOD FOR THOUGHT:

邊D可以煮飯 + 同時加個銻碟仔入去蒸肉餅/排骨，邊D唔得？
噴蒸氣個D唔得，會噴到隻碟好多水浸住D肉餅/排骨
所以我SKIP左最新個D噴蒸氣款

加壓都唔得，因為一加壓你中途就唔可以打開個蓋放入/取走 肉餅/排骨
所以都SKIP加壓

所以蒸氣/加壓 我都SKIP
最後買左杜如風呢隻 IH Mini

當然，東芝又話咩本丸釜，sell自己最厚料
功能上可能同IH Mini個D近似
自己睇睇
我最後SKIP左東芝買IH Mini

豐澤 / 百老匯 都可能有貨，記住格價
其他街舖應該無咁抵
略為預算一下
再打電話去各舖問一問final price同有無現貨

報告完畢。

買小米

食過 冇咩分別

我諗住屋企人食好d 咋。 一問阿媽佢肯定叫我咪買。 聽完專業分析已射 有渣打卡仲平250

宜家屋企個個係d 19 惠康贈品黎 都要換靚d 既

爆炸。不了

i m on9 so buyed

有，每碗飯貴幾蚊

星期一送貨試食完要post d 相上黎

不如買貴米啦
買個咁貴嘅飯煲煮越南米都好食極有限
我指日本米，真係好食D
首推數字屋某隻北海道米，個袋綠綠地色

都有買埋靚米。如果有錢既話升級羅蘭仲正

咪傻啦 食左兩年幾三年
食返普通飯煲係有分別 硬 乾 偏

話唔買果d, 好難怪香港科技咁撚落後

折埋3kg 70幾

你都ON9
買過電飯煲同香港科技有乜關係

食左幾日好老實可能心理作用啦。 d 飯有d 甘甘甜甜既味。 粒粒都係咁既樣 靚仔d